三十歲都可以投考警察，做人上人

各位過咗三十歲不得志的Ching ，投考警察可能係你們的出路

收皮啦成日拎個宿舍人工出嚟打飛機 又唔見其他部門拎呢啲打飛機
入去做輪班短命種咩屌

簡而精 講左咩人應該考
低學歷 出面買唔起樓 冇技能 年紀大

學歷唔高 體能唔好
係咪即係話 如果你夠廢既話 就黎考啦

有手有腳都入到

估唔到冇人做到要出d咁低門檻短片

最緊要智商低過100

冇人考到開始唔理質素
老野冇體能冇學歷都照要

呢條仆街真係藍到癲

佢地而家最care係政治審查
冇體能有裝備補短

咁鐘意佢又唔撚考

直頭天上人啦

武力介入平民生活

報左 27 號入班

死黑警

26-35可能先係佢哋要既人
因為已經開始要面對好多實際生活問題
尤其經濟逆轉，有份工係重要
依班人自然就係入去做狗
26以下會收既，可能係犬二代

夠廢就過黎考啦

真

成隻楊明咁

其實冇人考，咪索性搵d公安入隊 唔明搞到咁撚cheap出片又盛做乜

政府點會公開一切比你睇到做樣都要扮係公平,暗地搵幾多『尼步配當專忍』入去又唔會公開既點都要扮曬係搵返香港人黎做

再者,總有人真係向錢看,政府只要收買左果一班人黎制衡連登仔就得

低賤到咁

請擅用不推文回覆

一入去月入兩萬幾都冇人做
大家知咩料啦
寧願乞食都唔做呢份垃圾工

真係得依個部隊先要拍啲咁既片去搵人

冇體能嘅話俾套畜聾裝俾你著都跑唔到啦

係咪真係佢？

見到好多同期都三十歲以上
佢個體能標準中學生level黎 有手有腳就得
拍到成個傳銷影片咁

曲線講如果你份人夠垃圾就黎考啦

佢地話自己學歷低炸
一陣佢地班玻璃心又話人地叫佢毅進仔

講黎講去都係低學歷做狗人工高有宿舍

夠垃圾 就入黎啦 super

阿k 死tb

係垃圾就加入狗隊啦

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

香港真係唔公平
做公安三萬幾一個月又有宿舍唔駛為買樓
有錢淨買樓仲可以當投資收租

大學普通科畢業搵三萬已經難仲唔知點買樓

本身有質素咩

其實岩真係冇朋友既毒撚做，好多人驚做狗冇朋友但毒撚本來都冇朋友fit晒

笑到仆街

應該係

有冇人覺得條片好似啲中學生早會分享咁

下年試下先

咁又唔好J話冇人做住，我相信到時會超額幾倍去考

大把讀唔成書又冇大志既毅進仔

翻譯：又蠢又廢 出面完全冇競爭力 又想助紂為虐呃飯食既 就加入啦不設條件弱智都收

又事業又冇學歷又冇體能 去應徵做狗
暗示社會垃圾先會做

如果我係入面啲教官都心灰意冷啦，
成班人讀書又唔得，體能又操唔掂，
罵下佢地岀火但佢地又一面不在乎咁既樣

學歷不高

所以搵真銀好過

想做了
又有得老強
又可以老爆
邊度搵

仲未計賣冰偷水個D COMMISSION同成事分成喎!!!
真是發達話咁易

左邊條柒頭講嘢扭扭擰擰 好撚基

30歲，有BNO 都唔會彩佢。唔知會唔會被逼取消BNO.

即刻幫我老豆同呀公填表先

吠聲聽下先

死全家

學歷唔高 體能唔好

垃圾站

直接講明開始請垃圾

講到明專收垃圾

講兩下就會？

三十歲做狗

已經成日俾人笑毅進仔
而家仲怕埋片強調學歷唔高都請

講曬有咩條件做狗

窮 學歷低 冇體能

只要你夠廢 就黎考狗啦

恭喜你由一個人變成一隻畜牲

好快連全身紋晒身都可以做差佬

哦

佢有案底

全家生癌死

無相干啦 咁忠誠

回鄉證？